其實點解要補5分鐘咁多

屌你老母

真多角球掛

班友買哂熱刺反cup

中場好似反cup 20倍 ，fatfat了

27呀

點敢買呀

我以為3分鐘

歐聯近一兩年幾多反cup

巴塞 曼聯 利物浦 熱刺 羅馬等等

完全冇哂意欲睇決賽
雖然都係會照睇

補3min就會93入波
補5min就會95入波
就是咁

你呢句都好撚廢下

認同 唔想睇就唔睇
照睇咁就咪講出黎啦
利申：唔會睇